ดาวน์โหลด
เกมเมอร์
เกมเมอร์
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
สตูดิโอ
แฟน
ผิดหวัง
TheWitcher
4
ทำ
ภาค
ภายใน
เร็ว
อ้างอิง
บท
สัมภาษณ์
ผู้
ก่อตั้ง
CDProjekt
นาย
MarcinIwinski
ดูเหมือนว่า
บริษัท
กำลัง
คิด
วางแผน
ทำ
Witcher
ภาค
ต่อไป
แม้แต่
น้อย
คำถาม
ถาม
ทำ
ซี
รี่ย์
TheWitcher
อนาคต
โอกาส
กลับ
ทำ
ไหม
คำตอบ

พวกเรา
รู้
จริง
โอกาส
กลับ
ทำ
Witcher
หรือเปล่า
แม้แต่
ตอนนี้
แผนที่
ทำ
สิ่ง
เรียก
ภาค
Witcher


ไว้
ผม
พูด
แต่ว่า
ตอนนี้
แค่
ภาค
BloodandWine
เท่านั้น
จบ
แค่
วางแผน
สำหรับ
ภาค
แน่นอน
ใช่
ภายใน
เร็ว
ภาค
ผม
รอ
ดู
ความรู้สึก
แฟน
เสียก่อน
พวกเขา
รู้สึก
พึงพอใจ
แค่
ไหน

CDProjekt
เร็ว
ประกาศ
วางแผน
ปล่อย
Cyberpunk
2077
ระยะ
ปี
2017
RPG
ระดับ
ท
ริ
ปเปิ้ลเอ
ภายใน
ปี
2017
2021
ผู้คน
จำนวน
คิด
ท
ริ
ปเปิ้ลเอ
ดังกล่าว
Witcher
4
Iwinski
ตอบ
ปฏิเสธ
ใช่
แน่นอน

พวกเรา
บริษัท
มหาชน
ดังนั้น
ตอบ
คำถาม
ผม
รับประกัน
พวกเรา
ทำ
Witcher
แน่นอน

ท
ริ
ปเปิ้ลเอ
ปริศนา
นั่น
ใช่
Witcher
มัน
ละ
?
สิ่ง
พวกเรา
เก็บ
คิด
ลอง
ย้อน
กลับ
ดู
Witcher
3
ปี
ที่แล้ว
สามารถ
สร้าง
ยอด
ขาย
ถล่มทลาย
จำนวน
20
ล้าน
แผ่น
ความเห็น
Iwinski
ตัว
ไว้
ดังนี้

ผม
ถาม
บ่อยครั้ง
ประสบ
สำเร็จ
คาดหวัง
ไว้

ผม
ตอบ
คำตอบ
เดิม
สามารถ
คาดหวัง
กำลัง
พัฒนา
สติ
ดี
ใคร
คิด
ละ
กำลัง
พัฒนา
รางวัล
ยอดเยี่ยม
ปี
250
รางวัล

ความคิดเห็น
ผู้
เล่น
ต่างหาก
สำคัญ
มัน
Iwinski
ไว้

ยอดเยี่ยม
ผู้
ตัดสิน
มัน
ผู้
เล่น
ต่างหาก
บังเอิญ
ดัน
ตอบสนอง
ต้องการ
ผู้
เล่น
ดี
ดี
จน
เกิน
ซ้ำ

สิ่ง
เกิด
คาดหวัง
ผม
มัน
บังเอิญ
ตอบสนอง
ต้องการ
ผู้
เล่น
แทบ
มุม
โลก
ยอด
ขาย
สามารถ
บ่งบอก
ผลลัพธ์
ดี
ทั่วโลก
ไม่ว่า
โป
แล
น
สหรัฐอเมริกา
แถบ
ตะวันออกกลาง
เอเชีย
ตะวันออกเฉียงใต้
ซื้อ
ใช่
ราคา
ราคา
ทั่วโลก
เสีย


จนถึง
ตอนนี้
Witcher
ก้าว
ข้าม
คาดหวัง
พวกเรา
ทุกคน
พวกเรา
คาดคิด
ไว้
สำเร็จ
ขนาด
นี่
ใช่
สิ่ง
สามารถ
วางแผน
เกิด
แค่
บังเอิญ
เท่านั้น
เวลา
คุณ
วางแผน
มัน
แค่
ดี
ดับ
เท่านั้น
มัน
ดี
พวกเรา
คาดคิด
ไว้
มัน
ทำ
พวกเรา
ดีใจ
เช่นกัน

CDProjektRed
ปล่อยตัว
DLC
ฟรี
ปล่อยตัว
ภาค
เสริม
HeartsofStone
BloodandWine
ภายใน
สิ้น
เดือน
ใหม่
แค่
ปรับปรุง
แก้ไข
เล็กน้อย
เท่านั้น

สิ่ง
สำคัญ
สำหรับ
BloodandWine
มัน
ใช่
แค่
ภาค
เสริม
ทำ
โอน
อก
หา
รายได้
เพิ่ม
เท่านั้น

Iwinski

ผม
ตำหนิ
กระทำ
คั้ง
ผม
แค่
พิสูจน์
พวกเรา
ทุ่มเท
กาย
ใจ
รู้ความ
สามารถ
ทั้งหมด
ภาค
เสริม
บทเรียน
ข้อผิดพลาด
เรียนรู้
Witcher
3
HeartsofStone
แก้ไข
BloodandWine
เรียบร้อย


แน่นอน
ว่าด้วย
ภาค
เสริม
ถูกใจ
กลุ่ม
เป้าหมาย
แคบ
แต่กระนั้น
ผม
ยังคง
คิด
มัน
พิสูจน์
สิ่ง
ทำ
จริง
นั่น
สร้าง
RPG
บอกเล่า
เรื่องราว
ยอดเยี่ยม
BloodandWine
ส่วนช่วย
เติมเต็ม
ยอดเยี่ยม
ให้แก่
TheWitcher
3

หลัก
ภาค
BloodandWine
จบ
มุ่งเน้น
Cyberpunk
2077
ทีม
หลัก
คอย
ทำ
เวลา
ปี
เป้าหมาย
ระยะ
ยาว
ทีม
สร้าง
ทั้งหมด
4
ทีม
ภายใน
CDProjektRed
ทีม
ใหญ่
2
ทีม
ทีม
เล็ก
2
ทีม
นอกจากนี้
แผนการ
อื่น
ภายใน
ปี

แนว
ใหม่
สัมผัส

อ้างอิง
แผนการ
6
ปี
แนว
ใหม่
อย่างไร
รู้
Iwinski
ยอม
บอก
ง่าย
เช่นกัน
ดู
แนวทาง
แน่วแน่
ทำ
สำเร็จ
ก่อนหน้า
เรียก
ต่อไป
ProjektRed
ทำ
ย่อม
จับตามอง
เรื่อง
ธรรมดา
ผลงาน
ชิ้น
โบว์
แดง
อัน
ก่อนหน้า
ทำ
ชาว
ตื่นเต้น
น้อย
รอคอย
ใหม่
กำลังจะ
ProjektRed
ที่มา
Eurogamer

